有沒人集合哂狗用過既戰術?

知己知彼 百戰百勝 對家因為研究過你地 先至咁惡

唔可以永遠唔進步

扮走，然後返轉頭跑衝警盃鳩拉人

最近就係扮走但回馬槍 之前係用大量防暴列陣同手足對峙/比我地屌下鬧下 分散注意力然後速狗突然跑出

利申不專業 仲有好多扮校巴/包抄/出伏伏伏未講

11點開始換隊
12點捉人

有呀
你囉
做咩要出post叫人去做自己又唔做

日頭放堆老弱病殘個陣唔打 讚狗克制
然後信狗唔會郁手 之後夜晚比人打到仆街 就係示威者日常

直升機

輸了

暗門

其實得一個

故意同我哋打陣地戰 慢慢變成消耗戰
派鬼入前線報料 等狗到包抄位
打到咁上下直接捉人

唔好話我係狗 自己睇下有邊場唔係咁樣
會贏嘅都係遊擊戰 回憶下幾個月前

順便借位
叫你be water唔係be ice呀

其實最常用嘅係全部狗一齊突擊推進 佢地睇死手足唔會還拖 手足現時最需要嘅係反衝 好似早幾日油麻地開實彈嗰次咁

kettling
臥底滲透 (黑裝 / 平民裝)，812 cwb為例
用各式車輛 (例如面包車 / 密斗) 收埋啲狗，駛經黑衫就即刻落車捉
靜態匿喺普通私家車，配合防暴有拘捕行動嗰陣，即剖落車捉人
大量屯兵喺政府設施、體育館作調動
畜龍埋伏喺有後門嘅突襲，海富嗰次

坐街車 一衝過黎落車

大埔撚，上星期日大埔超級級同狗攻防戰

突然樓上出現一兩隻狗出黎，示意想離開商場，當時街坊諗住開小門比佢走，開門一刻外面既狗就衝出黎

你可以做第一個整合
跟住大把人幫你更新

呢排興一野衝埋黎

🛑警車閃擊拘捕時會使用不多於50警力，以彌補之前分析中提及大街入橫街後失去的機動力。

🛑警車閃擊進場前多數在兩個路口外熄警示燈及不響警號，使在場民眾防不勝防。

🛑閃擊拘捕時，防暴落地後目標十分清晰，不會花時間與街坊爭拗，而是奔向內街尋找全身黑衣的示威者。

🛑政府車輛、小型及大型貨車均有機會被警方借用。